
                      La idea y la historia era buena, pero en eso se queda, en idea buena. La película es muy lenta y enoocasiones se hace hasta pesada. Al menos te esperas un final impactante, pero no.
        
            